# Utilidades

Utilidades 

## Café com Beta (E um HH com cerveja gelada)
Pra quem já tomou o café e pra quem quer tomar outro café também.
|                                            |        |
|--------------------------------------------|
| [Quinta, 28 de Abril das 17:00h as 18:00h](https://poll.fizzy.wtf/vote?cafecombeta=quinta&redirect=https://gitlab.com/betabrandao/utilidades/-/blob/main/README.md) | ![](hhttps://poll.fizzy.wtf/count?cafecombeta=quinta) |
| [Sexta, 28 de Abril das 17:00h as 18:00h](https://poll.fizzy.wtf/vote?cafecombeta=sexta&redirect=https://gitlab.com/betabrandao/utilidades/-/blob/main/README.md) | ![](https://poll.fizzy.wtf/count?cafecombeta=sexta) |
